[終於有波睇］ 哈特斯菲 對 利物浦 2

今晚 1230 記住睇波哦～

負評不解釋

負評左

on9子正評自己

屌你話死唔死
咁都比on9子搶到1001
又要負皮

已負評

負評

渣ga

On9狗公食屎啦！！！！！

負皮左了

負皮左

獌狗仆街死

上面有綠帽狗唔咬
走嚟咬我利記大使
Ching輕度弱智

今晚鳩估正選如下

AB
樂高范啫
軒母邊
沙明短

第一時間負皮ON9子

母軒基

都係果十一個啦 估都廢事

唔記得文尼 基達出唔到添

皮已負

有得負皮 太好了!

Ali
TAA G12 老虎 Jelly
老母 神軒 邊奴
沙短 大清 明奴

咁樣有冇可能 定係中場直接上啦子

好驚見工

駛撚驚咩
你同自己講
佢地唔請你係佢地嘅損失

牙正張圖咩名

好波呀

都係嘅
但係真係千年難得一次嘅gay會

咩工咁把炮

點解要貢對禾

明奴打邊廢一半 都係出沙拿搏下啦

死獌犬

而家都唔輪換咁幾時換

負評的人

正評左 😘

好球

新工in 到人工係50%up
由歐g行轉美g行

高咁多

好似係5啦喎

上個Po 冇no.

你都高100%up 啦
不過係幾千變萬幾

Dllm

幾千點生存

on9子分身有5個

後生仔 係要捱嫁啦 我一d都冇驚過

-,-

負面多過回覆 點做到

談自己 只有自卑 屬於我～～

距離謝隊又近一步 仲有隻馬杜迪

今晚軌獌
最好打和
各失兩失

美g

下個post入

gun

Same

買幼齒謝4

肥肥啦
我身家得五十幾 有排儲

有報導指，英超勁旅利物浦正考慮以啟動合約違約金的方式，簽下賀芬咸中場迪米巴爾（Kerem Demirbay），具體的費用約為 2800 萬鎊。據悉，效力過多蒙特青年軍的迪米巴爾，曾與高普有過合作的經驗，亦與沙迪奧文尼、拿比基達起用同一家經理人公司。

唔夠勁 91果隻先正 差40萬

28m 平到咁
佢今季打成點

Can子代替品？

Premier League clubs have been put on alert amid reports Real Madrid forward Marco Asensio could be sold in January - for an eye-watering £100million.

Liverpool, Chelsea and Manchester United are all said to have an interest in the 22-year-old Spaniard, who has struggled so far this season.(Marca)

買佢 再賣mk明

而家是但阿豬阿狗都50m起
有d名氣都100m

但呢件係勁ge

玩留

買到佢又唔賣明奴唔反fsg三年

希望出年個陣係
力架 廢 水
辛
基 邊

陰啲陰啲又明反

文今晚踢唔踢到？

叫佢帶手套踢

個個都傷

白手興家

有冇軒咁勁？

打10號位
上季踢左19場德甲 2入球2助攻

2入2助 咁少

19場德甲 2入球2助攻

收下皮啦屌 28M港紙屌埋佢老母都得

ALL IN 阿斯辛杜啦屌

哥基利應該又係後備

班人傷曬都後備

劇本 明奴左邊 大師兄正前 沙拿右

聽朝要早起，今晚做假利

suicide squad: Alisson, Moreno, Lovren, Matip, Gomez, Henderson, Wijnaldum, Lallana, Firmino, Sturridge, Salah

呢件應該攻中 10號
利申無睇過佢踢波 剩係fifa見過

車狗出女人達咁撚禮讓

馬達攻中
兩隊中場都頂級
屌你老味得高普on99

莫拉達

第一場米基韋都係頂級

潛完水出翻黎 大家好
準備首場敗仗未

轟fullteam

點解人地國際賽日冇傷人
我地就傷到仆街

Lallana na na na na na~

屌你啦又反

軒都係頂級

扑左on9子，搵唔到利post

地獄賽程已經踢到殘哂

Mins 15 賤種鍠 0: 2

Haha Madrid

佩狗快D買夏世三啦

買埋ddg啦

賤種
班撚樣仲學人反朗

古圖一季都未夠wo
btw快d買啦

Navas

巴黎買好過啦 保方老啦

喂喂喂
人哋真正核心係金球獎兼世界盃亞軍宇宙中場魔笛呀

待笑

假口供球王
雖然利都有一個

摩狗咪又係要用番馬達

班友睇嚟真係好憎個教練

係

甸恩

最好和
其次係曼狗贏

獌狗贏都up得出

皇狗冬天收返高華錫救命OK?

獌蠃好啲
吊住摩狗條命同拉車落水

最大競爭對手係車鏝 想佢地輸有咩問題

獌軌炒埋一碟和左佢算啦

點解癲恩仲有得吹 仲要吹呢種重點賽事

因為係獌狗

真 一分都唔想佢拎

世三

上邊都有人借d意吹奏隻前獌啦

韋利安真係垃圾嚟

追住世三黎犯規

成隊車一勁 黑世三就地底泥
成隊車一廢 黑世三就踢到美斯咁

上年歐聯對疤個場為之經典
成隊垃圾加個踢到成個美欺咁概契仔安

隻黑尻free header都頂到咁

盧卡古直接攻都得啦

車咩事 波皮都控唔到

1:0

高華錫勁撚夾車 快手收返去救命啦皇狗

轟1-0

又輸普巴😂

有神快拜

空撚到 無人mark

最聯比D力啦屌

DDG走未呀

禾獌

軌又贏

降班啦撚屌獌

和波啦屌

挽留摩仔

今次炒摩佬？

要和啊

獌開始屌9 ddg

支持和波

靠死獌狗阻轟狗 發撚夢啦 啲波慢到閪咁 條防線逗到咁深 對轟狗有撚用咩

依件真垃圾黎 快D放走佢

狗咬狗 坐和望獌輸

呢球都有得屌?

普巴係咪要發癲啦？

咁易明就唔係獌狗啦

一億巴口UPUP係咪又唔想踢

條友係咪佢mark

佢地個後防垃圾到咁..無埋DDG真係收得皮

係 中間兩個人單擋左佢 搞到佢甩左

轟條中場線 歐洲聯賽top3

係佢mark又無望得好實比人單擋擋走左

係，所以寧願獌狗一分都冇

DDG就係比最聯攪到廢晒
都唔知練波係唔係淨係比人射

去到西班牙傳腳波都傳到LOOK撚咁

一個世三就黎搞到死獌狗成條右路都拎黃

摩佬淨係識呢D

往死裡打

魯迪加視野咁好
去完車勁左咁多
羅馬果陣成個on9仔咁

m朗直頭踢到好似前鋒咁，長期喺獌禁區

咁勤力

連防守都有埋

剷佢啱啦

全能到仆街真係比人雪?

摩佬教既球員點會唔識防守

達子

上年唔係好撚串搵件咩連加特1on1死跟世三話咩mark死左佢
點解今次唔用？？

國際賽最遲返 好似無操到

屌獌狗原來係狗乸黎

次次見到華舒福踢獌狗都踢低班波就忍唔到笑

摩狗

應該係靴狗

記錯添

死獌狗成隊到fans調整心態啦 對大勇車 你隊垃圾唔係覺得贏/和?

贏少當贏啦dllch

留名

獌狗件衫咁柒既
好似著左條黑色底褲係出面咁

想同最聯講聲加油

上場讓2追3
今場讓1追2冇難度

軌post?

獌

盧迪加仲勁過vvd

sick 波

vvd唔𨶙識入波

識大戰輸十二碼 對熱對同鏝

岩岩係荷蘭入完

唔想車贏

出波太屎

呢度好多轟迷

西甲曼聯,德甲曼聯同曼聯
邊隊炒領隊先

西甲曼

雲加去邊隊好

認同

即刻追番一粒

痴線
車啲中場勁到仆街

想和都冇用啦隊獌咁廢 指意佢地死得啦

世三踢完依場係咪收得山

車一定失分 今晚全世界買車

各位利子會唔會撐獌

唔斷腳都要還神

雀屎佬鳩撚到

屌轟贏左紅魔鬼之後一定士氣高昂

夠燈

kante用波仲勁過神軒

頭先獌隻閘收步唔追？

除左4424, 獌好難贏

世三好勁

破cs是夢嗎

世三同so7 果年一樣咁癲
全隊加buff

1-1

哇 呢球想點

燈

負撚碌

鳩射入

唔好俾車贏

自燈

仲訓

波子機

以和為貴

??

要取捨一定係車輸打沉道氣

手球喎

阿朗素

想問 有人訓左係度都唔當阻住球賽？

明黑鳩你

好喇入夠喇

有品就唔係我獌啦

和啦好嗎

獌狗真係獌狗

收埋咗當Body Part （好似係）

好心佢唔係咁傷就起翻身啦
人地打到入禁區點會同你君子波呀
（仲要係獌狗 出名冇品）

垃圾

無cs 任務完成

魔性

兩邊都唔係好人,
我以為阿朗素死左

呢個真 同狗講道德

話牙朗高啫喱幾班嘅出一出嚟

講真禁區攻緊
球證無吹都一定繼續攻

講真係哂禁區球證唔吹邊隊會自己踢出去
怪就怪m朗自己唔起身

呢球冇問題啦
球證冇吹梗係攻 次次圍攻有人碌吓都踢出界仲得了

仲要癲恩吹
真係老閪都唔可以旨意佢

見咁都唔起 我真係以為好傷

轟區都屌緊佢

癲恩幫到出哂面

阿朗素入完沒起身咩事都冇
白痴仔 係禁區扮野

根本車狗其他人要踢出邊界

一入完又即刻起返

但呢獲又唔可以怪球證
唔通對手一入禁區就lur地咩

間諜

和波最好

即刻起番堅on9
訓多陣起碼唔會比人屌

個場都幾濕
馬達剷地有水花

雷斯廢到

台長

買定下一球車入球先

差啲

黑世三死球係有d料

獌條防線穿窿都仲好意思怪ddg

一定係屌佢啦
佢真係傷到抬出場既咪屌球證，一定唔係繼續攻個邊問題

迪基亞又一神救

打轟真係封得掂世三就得

kante射得好靚

獌踢起上嚟順咗咁多

爛船都勁過卡里奧斯

mo la達真係好廢

會唔會打起返獌狗
相反轟都唔見得會跌

無旋轉射球

轟

1一2

kante遠射都有..屈到

痴撚線波

摩仔勁到

martial勁撚左咁多

又反cup

Mata同馬屎眼救番摩狗

叫左你地收下把口嫁啦
又對畀49000打成個星期飛機

咁閪勁

馬達真係好撚勁

阿朗素4後衛問題出現啦

永續摩佬

靜啦唉
未完場架嘛

最勁個個係馬達

呢到是咪有人想獌狗贏波 ？

正常傾波都唔比

馬仔響個個位好似射親都有咁

利子收下聲啦

控到咁柒到入到

車個龍好廢

收利幾次皮

國家隊2號龍

Daddy計岩數賣俾自己用

摩佬最憎果兩件

所以買山狗都唔知做乜柒

Mata同Martial
都好有功架
有啲級數
我驚我利未必夠獌打

馬zone

反而係控柒咗個波唔貼身先好射

全球最貴

其實福頭都係鳩傳

david luiz on99

又可以吹奏Ali

馬斯亞左右腳都有

唔到就俾人炒都唔拎出黎用

佢只係一個普通龍 唔會有神球出現

on9

阿朗素=強化版屌摩

一出巴克利就輸中場

講轟又唔得獌又唔得，連話想和都話燈
好難做啫

老鼠

作客贏轟真係會好buff士氣
蛆,摩狗同普狗係時候幫幫手搞搞佢thx

唔比曼城買

依句真

銀河唯一

中雲爺爺計

賤兔

阿朗素真係踢唔到4後左閘
踢西班牙又係ON99咁

感覺上轟打唔返對利個時種Pass & move
傳波慢哂

你地終於明白我處境

馬仔勁到

收聲啦

真
車贏左又威脅到利個位
獌贏左又比啲獌狗係到群魔亂舞 煩鳩住哂
難搞

有冇諗過係利廢

跳舞

KEPA
80M

今晚利好似都會失分

講乜都燈燈燈
幾個字之前講既都可以比人拎出黎屌
真係唔怪得利po走咁多人

唔算差啦佢

總結成場 莫拉達做過啲乜

比摩狗領先應該守死車狗

雞巴仲係底線龍 出小小都雞

龍捲風射球

銀河唯一彈彈波

會唔會都係風水型龍門

Buy jor 1 martial 希望升

呢隊獌狗我真係好撚驚呀 -6垃圾

佢走出黎做乜

C咗世三

山狗咁高人工放後備

獌狗贏即係利狗輸

喊到最後

最後大贏家

女人達除左比史摩寧ko仲做過d乜

依加出啦

佢根本低豬sir兩三班

最驚打返起

輪住落地換人 賤種到

豬sir 支點 護波 分波 first touch都係頂級

打斷車個氣勢緊要

柏度豬蛇勁到

射術低級

呢樣兩個打和

漢賊不兩立
幫邊個含都唔會含死獌狗
g持我轟反杯
[size=2] (反杯唔到都唔緊要概/size=2]

和唔係好d咩?

呢個情況點都唔會支持車贏，和好啦

+6

無啦達真係英超最廢正選前鋒

世三今場俾狗封死哂

飛機佬

驚閪獌狗咩
俾3分摩佬吊命呀

6 mins until scored plz

呢位ching燈到

黑到

6分鐘唔會唔打交呢

4424

銀河唯一正常發揮

係好啊 唔想獌贏

癲恩原本都幫開曼狗架啦

豬SIR自己失平衡喎

山狗跌watt真係跌得勁

唔係踢到咩

曼熱一家親呀

好似第二下想起身先kick到

2:2

dllm搵唔到post
原來係條傻鳩開

95:30

和波

摩狗

巴克利

痴撚線

好波

癲狗

開拖啦

2-2

打交啦打交啦

Barkley

最好結局

好彩

摩狗
和波打人

3分入到口都嘔出黎

死摩狗

摩佬仲好睇過場波

嚇撚死 乜事

摩魔

打邊個

做乜9場邊打交

摩佬搞咩,睇唔清楚

咩事咁嬲？

無睇到 邊個串摩狗 ?

瘋狗症發作

搞咩開拖

和都打人
輸波仲得了

唔想睇入波精華想睇 摩佬精華阿

哈哈哈哈

摩狗想打邊個 ?

最好賽果

好似有人係摩狗面前慶祝

狗咬狗time

場外打完到場內

開拖

場波真係好撚正

果個職員

出面打完 入面再打

上半場悶到仆街 本身仲諗著唔睇
估唔到最好睇係呢幾分鐘

好笑

打交啦屌 點忍呀

最佳結果

平時咁寸，而家寸唔起牙

使唔使咁嬲

球波都無慢鏡 摩狗咁都有慢鏡

打柒her狗啦

次次紅藍大戰都好多花生

best result

狗仔邊控制到嫁

屌又係喎

痴撚線
人地跑過都想郁人

抵撚死啦 自己又唔係冇試過

原來有人撩 咁今次車狗唔啱啦
不過死摩狗你去對家之後把口又唔撚收就預左嫁啦

入波 replay 都冇

仲要變臉

我建議紅衫見到藍色就打

摩狗爆血管個樣真係好好笑

摩狗搶哂Fo

和波
開心
希望一陣唔好輸

其實點解要6分鐘補時

打交精華>>>>入波精華

又3隻手指
真係賤種狗黎

3年被炒

三乜撚野
係咪講緊自己摩三季

respect respect respect

Three!

獌狗自己傻仔dum波鐘

大家有得笑好笑喇

傻鳩

癲狗係攔唔住

摩連奴條仆街，完場又好似咩事都無發生咁

打丁時間

和波最好結果

問下班獌狗仔啦

屌你老母個入波精華呢

有啦

勁到

Respect respect respect

Respect!*3

隻癲狗成日舉起三隻手枝做乜
係咪想人裝香比佢

3!
3年被炒

抵對面過去串鳩你啦
three乜9

依個劇本應該係最好
曼狗最後30秒失分 車仔拎一分

頂

成班癲狗爆血管

mata真車黎
和波都笑灑口

個光頭佬原來真係喺魔狗面前慶祝
笑撚死

見到摩佬咁,有d擔心高普比人打

佢車仔有好多西班牙同忙鄉

今晚豬波俾人打

主場入波慶祝都差D比人打

Respect la

惡到
襯哂獌狗啦

講自己幫車路士拎過3次英超咋
念舊

2:1 時舉？

笑甚麼 今晚到利

完左場

佢其實想講摩三季

打架？！驚都未驚過啦

原來賤種皇又豬波

自己就係咁three
人地five下就叫人RESPECT
魔性

六呎四吋高 日耳曼痴線佬

D19000講"輸D咁既波"
明明1:1果球都係彈彈波彈去馬屎L果到

好撚爽呀 出去抽哂兩邊

慶祝都唔比

原來摩狗個three係解係到拎過3次英超？ 咁都幾on9 又唔係幫獌狗拎 做乜9
本身以為解獌有3次歐聯

佢叫班車repect 話哂都幫佢地拎過3次

佢要人地感激佢
做佢一世契弟

笑到仆街 幫自己都唔幫球會
以為幫緊獌狗那返紮沙 原來係幫自己

今晚尾場 笑到最後得唔得呢

見到大家好似好開心咁 就算曼城和埋 我哋都要輸比高普朋友隊

屌

今晚贏到親手整口嚼酒送俾一位手足

留名！

賤種又豬

咁個光頭係串左D

咁又真係幾痴線

睇到死獌狗臨天光賴屎

個球我覺得幾好笑
尤其個阿朗素係度典典下照射
沙比細佬都係咁話,好憎呢條友

你地睇邊場？

死喇
難分真與假添 今次

100%嘅波唔睇了解

和波對我地最正

我即刻wiki
諗緊乜唔係無關係咩

xabi細佬

車不嬲都西啦
+2GC 唔係浪得虛名

我估xabi仲有個細佬係一級方程式車手

City ?

阿奴又染咗銀髮

仆街,原來唔係佢細佬黎
等我之前仲唔用殺人犯黎叫佢,係尊重沙比,而家唔洗了

睇火腿

屌你真心架？

沙比三兄弟

我真係以為佢係沙比細佬

sissoko

阿朗素三兄弟
今晚重有一個係美國賽車

F1咁夜點睇

拿度 無見咁耐,一黎就7

佢兩個有D似樣

今晚都唔駛睇
唔通睇果隊紅色嘢又話next year is our year 咩

場場睇benz點贏先

肥普又瘦咗啲

咁鬼佬分唔到香港人同中蝗都係正常
有人分唔到咩瓜打咩瓜都係正常

睇紅色垃利谷鳩氣

屌 真心咩

搵張無鬚既比你

邊忽似

btw呢張相真係心酸

原來好多利子都鍾意F1

賽車果個呢？

唔好以為係鬼佬同名就係親戚啦
文尼同基達都係黑人,又係親戚咩

屌你老母 摩佬走出去打人個下真係笑到停唔撚到

多廢青係咁

個光頭佬同師兄個名一撚樣

般尼比人中出只係時間問題

睇左一個字都係決定睇返熱狗

已經1-0

睇都唔睇就決定睇熱狗算

鏝100%既波唔使睇啦

話口未完

般尼追和吧！

笑左好撚耐

兩個鐘後先返嚟下個禮拜midterm

Ching都係科大？

卡城5分鐘已經反cup左

富咸真係死硬

曼城好似仲勁過上年

個左閘屎屎龍好似吹大咗

狼隊係咪虛火已過

輸少過三粒當贏啦

作客和左利已經有進步啦

唔求鏝失分 求鏝失cs仲實際

真 幾耐未失過分

會唔會求對面失少過6粒仲實際

羅馬搞乜

完全唔想睇10點果堆想快d到

卡數又輸 賓賓

鏝城主場點會失分.....

狼隊輸兩粒比屈仔

利d時間特別西

肥賓

比清

比青可唔可以支持下白禮頓

真係唔想話你燈
但你真係...

賓蛇係未將會有油王射住？？

和咋喎

仲有半場

完場睇下點

肥賓真係錯時間去蝗
依家呢個環境真係fit曬肥賓當年個藍圖

韋斯咸果件做咩

不了, 幫肥賓脫離狃記呢個火坑仲好

耶莫蘭高

似係自己拗柴

耶莫蘭高難得踢起就重傷

fifa買咗謝隊 一陣返去撚下張卡先

我都買左，放係左上角

唔止 應該斷靭帶啲fd

prime?

ching 真係燈神也

很想要

岩岩300K買左IF VVD就無哂錢

屌比條賤種入波

林美狗

有咩？肥賓快走好過啦
個肥佬班主唔比錢都算 仲寫信叫西班牙接走肥賓
都痴撚線老闆黎

條友呢排好似場場唔係入波就助攻 cls

仲有未開季就收皮概蘭仙尼
閪咸洗唔洗請人搞搞d風水佢

本身仲想話佢踢到冇影

仲有長抖鋒霸35M先生

洛賓

隻狗係咁撚人地個右閘

理想lineup tonight:
Alisson
Taa gomez lovren robbo
Fabinho
Hendo Gini
Shaq. Firmino
Sturridge

哩幾年真係睇motogp好過鬥到最後一個彎
F1真係睇到訓著

呢個真係唔好笑人地
佢地大拿拿用18m幫利記接左

ESport F1 重緊張過真車

89 version H/H 岩d好似

好想要 但好似同nif分別唔大咁

無咗massa之後已經無睇過一場live f1

儲錢好辛苦我諗住買隻86算

下個儲水貨 300k貴到

LLORIS神救

拋物線落 太多時間佢救

咪爆

講車都搵到位叫春
利post

點夠鏝鬥阿

屌 好撚on9 咁樣比鏝城chok得失球

勝利11人ready

咁就3:0

屌 清貢撚勁

globus 仔 諗野轉數快 social強

adore

點夠玩呀

3月要留意formula e香港站啦

曼城真係好撚識玩 買中左施華阿古路之後勁足咁耐

呢2條條友真係好屈機

吱吱吱

肥賓真係

點解我聽到鏝城主場有人唱 ALLEZ

Yes

有自己鍾意既車手入場睇下都ok既，如果kimi都玩下fe我都入場睇下

好多隊都會唱呢首

長期唔係香港 ，但formula e 始終爭咁啲

個個星期都講

希望今晚可以大勝一場起番機

Sturridge, Shaqiri, Salah and Lallana start. Firmino starts on the bench.

係外國住

卡迪夫城

Sor lo Diu

唔知有無彈彈波睇

SSS

3S

系 仲好靚仔

Shaqiri!!!!!!!!!!

Lets get the results boys

屌等左咁耐沙狗大清終於有

成班都亂講
呢度得我見過佢 你地漏左米八高

Liverpool: Alisson, Gomez, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Milner, Lallana, Salah, Sturridge, Shaqiri.
Subs: Mignolet, Fabinho, Wijnaldum, Firmino, Origi, Matip, Alexander-Arnold #LFC

係收都收沙拿啦屌

大清加沙長短
之前睇大清同沙短個chemistry高到

出英幫陣

佳尼收左皮？

Lovren...

屌你老母又唔出牙樂

又米拿
又就老虎高美斯打右

高美斯打閘唔得架喎

仲要出啦啦啦

london

米拿vvd又無得抖

lallana

4231有無機
Lalala攻中

交屁無後備

啦軒米

Mane呢

到底係高普無良僱主唔比抖 定米拿真係癲到咁 咁快又出得

剛剛先傷好

冇

both

終於唔洗見到交屁

傷啊

副隊米

TAA冇咗正選

fabinho有得出末 origi

血汗公廠 免費既都想揸乾揸盡

都痴撚線

阿樂做咩鳩無正選

心痛將軍痛住踢

邊爐咁都冇得正選

米會唔會暴弊

高普係咪想還債 上2季佢fd子送左咁多分比佢

史獨

開季去到依家都未有上季個水準 收收冷靜下掛?

我怕VVD暴斃先

Origi終於有後備

其實clyne去左邊

沙短想上位真係睇今次

打工仔典範

打哈仔世一中堅+Gomes夠做喇

咁老虎點解有正選

屌呀唔出明

其實佢踢國家隊都睇到好撚fit

今季真係差 啲出波痴撚線

近年難得一見嘅三個前鋒都係左腳仔

好心畀VVD抖下啦屌

明明vvd+美欺夾得咁好，世一一返黎就拆曬佢地，迫鳩美欺打閘

米間接都休息左10日。其實都ok

出gomez踢右都唔出clyne

睇黎呢場都係嘔血

唔肯俾bino正選

又出vvd米拿叔 比佢地唞下啦

踢撚死米拿同VVD

咪係 幾季keep住穩定派膠都要死攬

你盲反姐 佢上季季尾到世界盃都keep住好高水準

亂咁射出底線

屌 老虎做返第四啦

希望weekday場歐聯有得出下matip fabinho

勁慘 原本主力 大傷完變左第三替位

其實係

反老虎都叫盲反

唔爆就高水準

不過諗諗下以前Clyne係咪仲勁 全勤

點都好過高美斯

咁撚多人盲反老虎

冇得踢既話
轉會好過

岩岩黃金年齡, 踢唔番起就玩完

老母上場國家隊無出都唔用
高普

Big chance for Lallana today. His first PL start since January 1.

Sturridge's first PL start for #LFC since last November. Klopp taking the chance to freshen things up.

clyne又唔係差 點解唔俾機會佢

又黎鳩美斯踢邊

有冇人知基達文尼 好番未?

Bino應該係同軒爭位，
冇人replace到米拿個位 OX

朗拿老母都唔出真係痴撚線

又逼害gomez

基達起碼抖2星期
不過冇所謂啦 都係出軒

Lalala原來斷斷續續傷左咁耐....

亂鳩咁黎

點都好 終於見返lalala

出la 子好開心

老虎除左瞞病之外仆街

老實講我唔覺佢狀態差

沙短打左翼定攻中呢

上季對熱刺之後好似都冇出過事

朋友隊+3

咁佢老友呢

高美斯打返中堅啦好無

上場踢得唔差 但都派左球膠 嚇死人

曼城又4球

曼城真係勁到

屌你不如學巴西搵法賓奴打閘咪解決哂所有問題

la子

之前好彩先走甩幾球12碼

和到要偷笑了

大家善忘定點
老虎踢得差到比人屌到閂ig
一時唔爆就串柒柒
我認係盲反佢
佢所謂踢得好只係做返基本中堅要做既野 前面入得多佢爆得無咁明顯
是但數場主場贏緊羅馬5粒 佢爆比人入 搞到作客有隱憂

Clyne去左邊
後備都無

踢得好差啦 派左2舊膠
啲企位又7

成套faom夾到好成熟

輪換又小 勝利11人又小 好難搞

要佢打3號中堅都無咁嬲當佢始終後生慢慢發展，下下又要出又要打自爆位想點

閘位既高美斯同中堅高美斯係兩個人黎

Team-sheet confirming @DivockOrigi’s first appearance in an @LFC matchday squad for 428 days (since Aug 19 2017)

佢中堅好撚勁啦

紅字都痴撚線

Can’t agree more

啊樂頭幾場睇到未有態
D傳波都尻下尻下 可能咁樣而雪掛

敢出史獨收明奴..應該係睇狀態出人掛

高普智撚障

反老虎都比人話盲反 同佢地講都曬9氣

路夫蘭派膠精華成粒鐘咁長

VVD正選？唔係斷咗兩條肋骨咩？

廢中又擺高美斯係閘想點
同埋點解放老母打後備而唔係啱啱傷完既米隊或者

後備無人到要放 奧力子

牙樂係踢得唔好 但唔出佢應該搵個好過佢先唔出佢
是鳩旦搵個人雪佢對場波有咩幫助
出法賓奴好過啦

咪臭係 點解bino右閘試都唔試

反呢條友唔關狀態事喎

未死都要出

5:0

他知道 哭是沒有用

唔出=零防守

賓奴可能超級大水貨
一陣右邊比人中出又變翻地底泥

長追入球大有冇得諗

卡數呢場輸埋都係咁先喇喎

富咸真係死得啦

佢踢右閘一定好過高美斯

係收都收沙拿，近幾場明奴啲二傳走位仲係好有sense，奈何文尼沙拿里兩個黑洞甩波怪搞到明奴波都掂唔到

根本就唔撚係鏝勁
係般尼on99
第一球成班人望波 第二球個波出左界
當冇出 成班掛住投訴又唔撚睇波
跟住已經兵敗如山倒 鳩射都入

個傻鳩班主想攬住隊波降班? 死都唔賣盤又唔磅水

咁我都知佢都佢ge問題係質素大過狀態

我只係想講 冇必要連佢踢都未踢已經反到咁

老虎點都唔會係屌摩level連後備都唔想見到掛?

又GOMES右邊

沙拿呢條垃圾一早要收

真，佢一掂波就知冇

上場都係派左一球膠
反而老虎有啲隱憂 成日禁區啲動作好大
對弱隊輸12碼跟住比人大巴真係

西咸谷極都入唔到

沙拿上季係超水準 第一季冇路捉

點解接受唔到佢本身質素就大約今季咁

你話佢好差咩我唔覺 文尼決定上同埋狀態一定差過佢

出沙拿唔覺有咩問題

巴西還巴西,利記還利記,2樣野黎

SALAH係信心問題
一定要比返D信心佢
先一定要出佢

明奴就疲態問題多

見到連登巴打起勢咁反水貨
又知水貨要戴帽了

都唔係入唔到波咁簡單
有幾場係中場甩波 面對面傳失波直接比人打反擊
對車仔個球都係輸佢
不過上場佢狀態好似好返啲
有路夫雲 沙拿好似有化學作用

係驚沙拿傷姐
之前唔係話沙拿踢國家隊傷左咩

啦軒米
買左邊奴都係呢個組合

佢好多時都諗太多

上場派左2球喎 一球傳醫院波
一球解圍撻q
同埋佢踢閘成日企錯位 mark漏人
進攻傳波又慢 成日望幾秒先傳 拖慢晒
牙樂廢極都識一腳傳個波去前面

沙拿係第二個米祖

屌你老母 英超真係好撚難打 輸一場已經仆街

唉 想J老母又冇得J

btw高美斯啲出波已經好過taa好多

力子都有後備

未開季仲ff 老母 邊爐 基達
點知用1億買左2個中場 都係用返神軒

今年人多左,廢中D心理戰都多左,成日吹邊個傷邊個唔得
就好似外賣仔開打前一個月係咁打邊爐擾敵咁拋大師兄

沙拿首名入球

佢有邊球傳到比人 球球斬比龍 同牙樂傳出界咪一樣
但佢後場傳波太慢 你要知利係靠反擊入波多

英撚中場線

文尼上場都有球波俾kepa神救姐，沙拿兩球open chance食撚左屎仲要未計佢成日失控球權，傳波又垃圾

結果0:0

講過好多次
我唔覺文尼有狀態問題
佢只係踢錯位
佢要屈邊路爆破先勁
要佢踢10號位預左廢啦
力架識閪傳波咩

屌你老母

人工出返上季個價得唔得?

幾時到MKV

球球甩波 面對面傳失都過好過文尼

唔睇好拉蘭拿，對上一場好波都唔知幾多年前

開季個個都求交屁續約 屌佢做咩唔續 而家變地底泥

認同 而家佢出場犯規多過踢波

Glad Salah is fit. Not sure about that XI though. Gomez at RB is not idea, been brill alongside VVD. Lallana will be injured in the 9th minute.

我支持力架

咁老實講

如果計用波沙拿係好過黑尻

唔出佢邊有得和

當年既反智轉身依家仲出唔出到

高美斯點都係打中堅>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>閘
唔明點解係都要放過懦夫雲入去

廄中當時放佢係中間禁區頂係終極解放左佢,屌點知一傷就到依家

成隊最有威脅就係沙拿 得佢先走到果啲位 有聽何蛇都知文尼真係唔撚掂

[/red][/size=6]屌你又唔出邊爐！！！[/size=6][red]

你老母比狗屌呀

人工你比死窮撚??

比幾多錢人工佢關我撚事?

你老母唔屌唔鬆化 衝出黎7

想睇沙+大清
不過聽日返7點工

潛水先
呢度太多負能量

學沙拿 射波上天

利記一定贏!

話時話前面3個都係左腳

話交屁好過水貨啲人食咗屎？
交屁成埸做隱形戰機 一攞波就交失或者控失
水貨起碼傳到波 走到靚位 係埋門柒啫

我屌你老母

人工加踼對佢要求高D有咩問題?

好想睇邊爐

ching真利

大勝吧！利記

點解唔出費奴

因為古狗搞搞陣

就快有得睇SSS

今日沙拿就證明冰個係真世三

歡迎車迷binc

古狗開始做野 先拉走康樂組組長 再搞埋明奴

綿龍會唔會又有心病/背傷

條撚準備

只有大ching打過2代SSS

Shaqiri Sturridge Salah
Suarez Sturridge Sterling

人比人 比死人啊

唔記得user名
上面發神經個個係未稅佬？？

我屌你老母係因為你人on9成日屌人

有咩問題? 係針對你個人 咁點撚樣?

沙短

都未見過d人咁撚on9 上個討論區都成人亂屌人

平時生活一定好撚大壓力 稅佬死全家啦你老母臭閪 利區全部正常巴絲得你呢粒終極老鼠屎 多得你唔少呀仆街仔

人工高啲咪交稅多啲，人地交稅多過你又要比你屌

係咪似打鑽石
冇人踢左邊

有無巴打有LINK?

利區痴線佬仲有我妻同懂球帝

鬥人工囉屌你老母

每少一萬死一個屋企人

我怕你死全家學生哥

野雞垃撚圾

求ace link

我屌你老母咪屌你老母囉

你呢d垃圾出黎社會我畀我屌架啦

場波未開已經格定劍

文尼隻手同基達隻腳 好像話小傷

希望唔好長傷

嘩好撚勁好撚威呀要係討論區拎存在感自豪感

真係好撚威呀 貼稅單啦仲唔撚貼 嘴炮垃圾

發生咩事 又格劍

高普點解咁信老虎
本身中堅組合打得咁好，係都要郁
之後覺得gomez打中堅打得好，唔捨得放落sub,就放去右閘

錯上加錯 係咪on9架

冇事，稅佬未吃藥

懂球帝俾人踢爆係獌之後潛咗水啦

你屋企人死撚哂好耐啦

得你一個人係係度玩討論區 d巴絲都唔撚理你啦on9仔

繼續活係自己世界啦廢物

有冇諗過食左藥都係咁🤔

好撚好笑
用人工黎打飛機

nyc讀邊間呀垃圾

睇你個死樣都係讀垃圾野雞

我就G5 屌你老母垃撚圾

多謝稅佬比翻啲正能量利po

我都想知，啱啱瞓醒

咁佢唔食藥咪仲癲

link?

打佢老母咩，圖又無乜都無成日係度扮大袋

起啦繼續起啦 留番香港慢慢挨啦死垃圾

要淪落到起底 垃圾真係垃圾

留名幫哈迪斯起機

美帝過客 (野雞大學)

真心登你老豆老母慘

哂錢讀野雞

自已搵

希望高普朋友隊好像上年咁

幫利起態

NBC] [720p] acestream://2eb49d2e8d38655e47bee4abfe7b2485be294150
[BT Sport] [540p] acestream://6e1dab8172d21f358ec7e7d80ae132ff3010445d
[BT Sport] [1080p] acestream://f3413fbe571274364c1beffb49c278577b3f2cc7
[BT Sport] [1080p 50fps] acestream://7e8de372b7cf241e46d411d14d4868c264f6ac08

一陣又話女朋友ig同你係common fd

係到播狗

La子踢翼？

屌你老母垃圾野雞

讀完係WS掃街啦垃圾

一早完全封鎖左

拉打右?

佢話過自己做financial planning

上年射完第一腳中門唔入就無攻過

支持La 大清 沙短
Come on you Red

我屋企野唔需要同你講

我亦唔會同你一撚樣咁冇品起人底

我係移民 咁你想點撚樣?

同埋我係拎獎學金讀書 唔撚覆你啦 哂氣 完.

你條撚樣畀我起到底你仆得街

search app navixsport +
係入面gen條link出黎
絕大多數都順
p.s.條link只可以用一次
同埋再gen好似要二十定三十分鐘後

做咩都冇撚用啦，個人咁撚閪

之前冇咁癲嫁喎
係未訓左身700？

On 9 仔
上面已經有人local gbus

咁讀邊間呀屌你老母

我就G5既屌你老母臭西

啦啦啦踢左

姐係倫敦金

屌
咪即係保險狗
我舊年屎忽痕走去上左個牌張卡片好似都係叫乜春financial planner

高普第一季個陣
米軒防中 啦打翼

local gbus

你覺得KONG U >>>>G5????

啦打翼 乜料

啦都係踢返中路先勁
而家又踢邊

沙狗中間

巴打 好似係research/phd post 見過你
好勁

啦咁慢踢邊

真利報到

沙基利真係好短 好似放個小學雞係街場踢大人波咁

高普含撚啦屌明知啦同高美斯唔識踢邊
好地地又搵返佢2個踢邊

慢慢ff啦你

你唔止G5 就快gg

啦子成個波牛咁

Lallana left wing ?

見到la子加速都有啲驚

米拿：又返工，傷撚完又返工

當年翼都唔無
左古右啦
都叫入過兩個決賽
不過果陣成班好似癲狗咁逼搶

咁都有格劍

有個咁撚高既

即係保險狗囉

呢五分鐘踢緊乜嘢

原來牙樂比高普雪
因為生日慶祝很太癲

前面三個左腳仔

la子左翼

依家隊波 搶波能力好弱

因為捉棋定係點

有無新聞報導

哎，鏝真係好撚強.......

條中場廢到

咁撚on9？
唔怪得buvac要走

施華 迪布尼

利有一個就好

係大陸睇緊，個廣東話旁術話對曼城後
高普講點解用高美斯
係因為呀樂岩岩慶祝完生日
我地等佢可以好好慶祝

我地有軒達臣

LA

場場對弱旅輕鬆入四，五粒

Diu

Now e睇
起晒格 濛撚到

軒現位啦

咪發夢啦

NOW E真係垃圾到仆街

隻b silver正野黎

ab

艾利臣

隱形先係軒強項

沙

又黎 屌你

今場有機會睇到Origi 入替

沙短致命回傳

AB

又黎料

好多左腳人

今場feel到ab又想玩波

無態

2nd Ball執哂

鳩普d陣真係好鳩

差D 輸

嚇撚死以為入左又柒

再係咁睇黎米神好快又有波踢

AB屌你老母

史獨唔係打後備
作用真係一般般

今季原來已經唔算好的前場配合
更水皮

沙基利下下9斬入去

做咩la子要踢翼，on9

點解係la打邊唔係沙短

沙拿又傳埋啲閪波

啦子啲走位完全夾唔到

係舊會係咁踢

屌你老母沙拿俾啲乜撚野呀

做乜鳩
啦最勁係中場中
比佢打兩邊又去番渣士年代

好多左腳...

水貨d 企位都唔知點俾佢

On99咁係唔係都衝上前

高治呢高治呢

呢球唔算玩波啦
想控好先清姐

大清今日個態幾好
LA子個態幾差

米仔又羸

控乜春

啲默契差到........

西波feel
好慢好鈍

大師兄護到波

好撚悶

la子突然復出就正選又係一個迷

沙狗同la換位ok?

前面得大清正常

沙拿仲係咁差

短撚

仲慢過獌狗